人性同良知係對人先需要

非暴力藍屍你都仲可以當佢係人
只係低等人咁解

暴力藍屍你仲需要當佢係人?
佢哋連低等人都唔係，係危險畜生呀
對家嘅暴力已經無底線啦
我哋仲需要底線?
每隻危險畜生嘅死都值得慶祝
唔該大規模屠宰危險畜生

好多人覺得唔好睇

乜仲有人幻想戰場可以好睇?
屌醒佢

未突破到心理關口既人睇一睇

關於被自殺，大家有無發現有共通點

和理非全力支持